你哋每一次抆屎會用幾多格廁紙

我第一下會用三格先

之後對摺

第二下

再對摺，最後咁細張就捽下d屎眼毛

有人想要實物圖再post

痴撚線

是但啦屌 垃圾po

實物圖

唔洗紙 用手

1格再對摺2次，唔夠再多1格

咁細張，第一下好易就穿
成隻朱古力手指咁

你反方向對摺？唔驚掂到屎咩？

D屎向內摺
只係想講d屎會抆係咩位置

60格點沖走

16格

我會去浴缸開花灑洗petpet咁樣先最乾淨，又可以洗埋啲毛毛

想睇實物圖

我都好鐘意沖涼前柯屎
個感覺好似淨化哂內內外外

但有時出街柯屎點算

痾得好乾淨 抆第一次已經冇屎漬

我出街唔屙屎

浪費

利申 一格對摺7次

岩岩柯完屎
真係有實物圖

就咁兩格摺埋一格防穿 然後喺個一面抹三至四次
之後再用多一格新嘅清理遺留

一共三格

快po

0格

樓主我屌你老母臭閪